唔用水淋 用腳踢返個波過對面場有冇得諗？

著對厚啲嘅鞋
咁咪唔洗曬左個波

利申 講緊踢足球

天氣太熱晒到粒波自燃，你好難出力踢，除非係工地嗰隻鐵頭鞋

冷氣教練你好：

一般對面魔鬼隊會係大概50米外射個波過黎
如果係龍門扔返過去都有少少機會
普通人唔會斬得起個特製足球架

利申：前球員

如果意外跌入坑渠呢?